當李嘉誠上習總握手長達10秒，揭李生見證香港改變

國家主席習近平繼續第二天訪港行程，下午將在會展會見本港政商界人士，今晚出席特區政府設的歡迎晚宴及文藝晚會。習近平接見政商界人士時，與長實主席李嘉誠握手長達13秒，期間曾交談，待遇明顯與其他嘉賓有別。

唔怪得人話香港第四權係商界李嘉誠